連登有冇人養咸水魚？

同埋有冇人做開咸水魚舖/ 用品舖？
有興趣入行
人工大概幾多？

Push

冇？

好難養，識人養咗隻dory無耐無端端死咗，屍骨都搵唔到

咁你有冇養？

如果係珊瑚缸
有生物石既話會有好多小生物會清左d死屍

朋友養，佢之前有養2隻clown fish加dory，之後dory死咗得番其餘個2隻，佢有珊瑚，可能好似你咁講

有興趣lm

跳左出缸咋掛
海葵就話食魚姐，珊瑚缸死一條中size魚唔理佢都好易爆NO3嫁喎

之前有整過缸，淨係放左底砂，搞左勁耐，但次次都d魚死曬

之前睇過人講依隻魚係會不停咁游
會係咁撞缸 同埋因為人工繁殖海水魚成本太高
所以市面既海水魚除左小丑之外其他8 9成品種都係野生既 所以係極之難養得好

唔怪得小丑魚仲好地地

但搵唔到屍體喎

想開Nano reef tank 45cm方缸 有冇得平玩

想養nemo + 海葵

屋企有養，D魚成日都跳出黎自殺

我都好想養下，好鍾意果種皇冠炮旦

太熱

水冷已經長開

邊類魚先

火烏 火箭 古B 果D係會跳缸

D魚打得勁 冇地方避又會跳

所以都係加個網頂啦

Ching 個缸好掂喎
水質都好好 生曬紫苔

好低人工，利申U grad

不如TG開工谷講咸水魚?

推

隻雀會唔會成日睇魚？

支持